De andere hand zat daarin vast van haar man, die zijn andere arm beschermend om haar heen sloeg.
Na een pauze waarin ze kennelijk haar gedachten opdroeg, zij begon: - "Ik nam de slaaptrek die je me zo vriendelijk had gegeven, maar voor een lange tijd heeft het niet gehandeld.
Ik leek meer wakker te worden en ontelbare keren van gruwelijke fantasieën begon in mijn gedachten op te duiken - allemaal verbonden met de dood en vampiers; met bloed, en pijn en problemen. "
Haar echtgenoot kreunde onwillekeurig toen ze zich naar hem toe wendde en zei liefdevol: "Maak je geen zorgen, liefste.
Je moet dapper en sterk zijn en me helpen door de vreselijke taak.
